接唔接受到女朋友單獨去男仔屋企撚狗？

如題
正評=接受到
負評=接受唔到
歡迎各位巴絲討論

邊隻狗？

你條女撚完人隻狗
俾返個pussy人哋玩

...四隻腳個啲

why not both？

撚鳩？

人型狗+狗

帽事嘅

撚9

撚完狗跟住俾人當狗撚

睇下同個男仔有幾friend, 小同中同就冇所謂，但如果唔係好熟，上人屋企喎，撚狗最多撚一陣，你話之後仲有咩做？

點解唔係放狗嗰陣撚 係上個男仔屋企撚狗

我屋企有隻狗
誠意邀請樓主女朋友上黎我屋企同我隻狗玩

你認真的派膠？
單獨上屋企wo
幾熟都唔得啦

要睇下樓主同女朋友拍左幾耐拖
去到咩階段

啱啱拍拖憑咩唔比
講話唔鐘意都要好好組織下點表達先講啦

假如係我條仔
我相信佢會比我去，但佢都要一齊去

女朋友撚狗定撚鳩呀 要分清

你up 乜 9？同時間有關咩？

佢女人黎，晒鳩氣啦

你條女都幾緊火
為左撚狗要上人屋企
btw呢個理由諗起都荒謬

我個ex上去砌模型
結果係點心照不宣

緊係關啦

初初一齊你憑咩管咁多 憑感情？
都唔知開始變愛情未啦
睇你個款咪又係佔有慾

咪撚咁大驚小怪啦

上到去趴係梳化撚狗果陣個男仔拎條撚出來撩你條女個西,無套插入
最後咩都俾哂條女入面

撚鳩咋嘛

咁啫係初初一齊同其他人扑野都無問題？
同埋希望你搞返清楚 我無管 只係問大家接唔接受到 崩口人忌崩口碗？

Topic講緊撚狗喎

你都on9

似樓主比佢2個撚狗

一齊左就唔應該單獨去異性屋企啦
避嫌都唔識？

你就on9

你啲垃圾價值觀真係

所以咪講話 跟埋條女一齊上去撚狗

你女友撚完人地隻狗
咪俾隻狗個主人當返狗黎撚

咁我又想學下野
啱啱開始單獨上異議屋企撚狗你話無問題 咁撚貓呢？撚蛇呢？
一齊又幾耐先開始唔得呢？
單純想知你既尺度係邊啫 無計 全po得你接受

你有本事哋講到個女朋友自願唔上去囉
憑咩唔比先

你女友烏低身撚狗個陣男主人就用返狗仔式撚你女友

不如直接話你要騎牛揾馬啦
乜野叫初初一齊憑咩

呢啲臭雞唔要都罷
避嫌都唔撚識
我識過個新既女朋友唔好？

完全唔明你乜野心態lol
咩比唔比，呢個係講緊識唔識尊重對方嘅問題，
我就一定唔會單獨上異性屋企囉
樓主如果同女朋友解釋個憂慮，
佢一定會理解架喎

Exactly

我既意思係
啱啱拍拖 大家都仲係開始了解夾緊既階段
無資格講話唔比依樣個樣
但可以用說話技巧令佢自願唔單獨上門搵fd
我條仔既方法就係要我一係唔去 一係同我一齊去

至於‘撚狗你話無問題’ 就係你作既

肯定係女人嚟

我個心態就係啱存在‘比唔比’
如果男朋友有尊重女朋友 應該係商量 講話唔想佢去
而唔係直接講唔比

身為女朋友唔識尊重自己男朋友？

你條仔就真係慘啦
條女啱啱拍拖都咁濕9走上門搵仔
唔識避嫌

個女仔係想上門玩狗 直接同男朋友講 唔係尊重咩？
就係尊重先至講 同男朋友商量

咁我想問係咪同男朋友講話上男仔朋友屋企多人運動都係尊重？
我知title係撚狗 我錯 只係單純想理解吓絲打睇法